{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059665",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "골목안채"
    },
    "text": "京畿道南楊州市茶山(タサン)中央路82ボンアンギル131-32茶山(タサン)新都市ナクチの炒め物にカルグッスを混ぜて召し上がるとおいしい店です。いつも私の家族がかかるという考えで厳選された材料のみを使用して料理します。ご利用くださいませ。運営時間は金曜から日曜まで午後11時10分から夕方9時までで、休憩時間は午後3時30分から午後5時までです。月曜日はお休みです。メニューにはタコ炒め(牛:23,000ウォン、中:29,000ウォン、対:34,000ウォン)、あさりカルグッス(9,500ウォン)、ご飯(1,000ウォン)があります。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこにありますか？",
            "answer": "この店は京畿道南楊州市茶山(タサン)中央路82ボンアンギル131-32にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は金曜から日曜まで午後11時10分から夕方9時までです。"
        },
        {
            "question": "この店の休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の休憩時間は午後3時30分から午後5時までです。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "この店の定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この店のメニューにはタコ炒め(牛:23,000ウォン、中:29,000ウォン、対:34,000ウォン)、あさりカルグッス(9,500ウォン)、ご飯(1,000ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "この店の雰囲気は家族がかかるという考えで厳選された材料のみを使用して料理するというアットホームな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この店でオススメの料理はありますか？",
            "answer": "この店でオススメの料理は、茶山(タサン)新都市ナクチの炒め物にカルグッスを混ぜて召し上がるとおいしいです。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどのようにして作られますか？",
            "answer": "この店の料理はいつも私の家族がかかるという考えで厳選された材料のみを使用して作られます。"
        },
        {
            "question": "この店は日本語で注文することができますか？",
            "answer": "はい、この店では日本語で注文することができます。"
        },
        {
            "question": "この店でクレジットカードが使えますか？",
            "answer": "はい、この店ではクレジットカードを使用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 434
    }
}